希望大家支持攝影扎記

發夢佢地比班建製打壓緊。

建制

Sorry 手快快打錯。

講多少少 因為佢地有關幾個龍友班品客助選果班，而果間PR公司 而果間公司就係獅子狗有關。。唉 好慘，希望攝影台手足可以幫下行家。

講多少少 因為佢地幾個龍友就係班品客助選果班，而果間PR公司就係獅子狗。。
唉 好慘，希望攝影台手足可以幫下行家。

KY教過我影相，所以呢，實支持
其實即係吉吉家個PR

其實我地現實係咪識得

應該係，或者唔係

好想大大力幫你含

不了，我有愛滋

我都有

傳聞石丸佢係青政御用攝影師定游B御用攝影師

戇鳩當有趣

不如話我係淋病專用攝影師😏😏😏😏

推

點支持